[01-06-2018] 股市直擊+波神信眾區

早晨各位CSL

6月喇diu

湧猗

唉

又一個月

d LC36000 就黎磨成粉

D7PCBC

全個系列都唔睇以作無聲抗議

i love 4c
繼續升

仲可以開高 係咪咁夾硬黎

急抽......

夾淡夾淡
夾到年三十晚

但琴日個量算大

恆國分開走

wa diu........... JR果下Klay 應該幾傷

升！

970-1

BC is god

rubbish kong lui

轉倉都要時間

sorry 4c 不能伴你306

咁真心

有冇傳...

自突破下降鬼後一直貼住隻鬼試支持，好大雞會反覆下試到296再決定穿唔穿，穿就當無突破過。需時兩星期

做淡死全家！

今日淨番既時間應該無野好做。專心返工先

agger

今年太19 唔上唔落

真

週線全面造好

其實呢兩日同人走講咁走
先係好事

而家仲煩

btw, 做淡慘過食屎

有D似11年果時磨足大半年

清倉先....

939short兩邊好似搵到餐飯食？

由於成交量無大變化，所以要轉另一角度睇，圈住係最大成交量，通常都係近月結位，留意位置，同之後七日走向

一條心撐我湧
贏champ
我就可以炒返期

夾淡夾淡 夾到年30晚

夾足成個2018

終於買到美股...諗住買d mastercard apple放落床下底...

穩住好友能贏！

下

咁樣玩法，真係....

都係CKLM la

做淡友真係慘過食屎

唔會影響到咩growth
iphone 每放越下
冇突破性idea

小米copy 到咁都唔理

apple 等收皮

今晚飛龍

屌那星半個鐘就去返原位

grandpa有腰力

腳咁就就黎上返12K

無限loop萬二蚊

sorry 4c.禾未夠信念

全員上淡船

至少上午我就唔會。。。

我75有張

75 都敢開 我無貨

冇睇巿 睇留言以為又夾300

開果時2蚊pentium, 你話守唔守好？

無貨我係手會平
有貨話知佢

我反而諗緊一張lc75五張sc80有冇得諗唔穿80都輸唔死

有冇傳

琴日忙到一日無玩

pentium

開75 LC 5張 sc 15張80啦

齋睇留言炒股
反plrr 大法

雖然穿80 都唔信佢穿得幾多
但一張75 lc唔係好補到5張 sc80

利用價外縮得快既特性到時有機會食返lc75變埋sc

如果補得晒即係冇乜水位食, 我希望係輸果時細力D咁

ratio spread
紅盒最叻

想學野 rb呢

主場雞

湧可以打成咁真係不可思議.........咁撚垃圾.......

屌你JR笑撚死我
發緊夢以為LEAD緊

JR...神呀...

笑到有腹肌

毒撚打到成碌柒咁

MVP: JR

Shaq 又有片cut了，一場兩條

MY BOY籃底入唔到樽

冇眼睇...

似呢球 幽默到...

123呢 贏波唔浦頭？

呢球果陣又係笑到傻

這天(1日)沙田晨課，潘頓接受訪問，再次開腔叫大家不要信雷神，直指雷神講大話。潘頓說：「雷神話自己之前因為不時揀錯馬，所以令練馬師唔喜歡他，又說99%練馬師支持我，唔支持他。但大家請不要相信雷神，大家看看他周日(3日)手馬有幾強，就知道他講大話。雷神分分鐘可以贏幾場，進一步拋離我，萬一此事真的發生，我爭冠軍的難度將會大增。我真心希望自己和雷神都唔好再停賽，大家堂堂正正去比賽較量，全力爭取冠軍寶座，我相信這是香港馬迷樂於見到。」

堅 雷西條撚屌星期日手馬至少有9隻機會馬.......

丫打錯 7隻先係 ....唔計賀腎兩隻

咪就係騎得9場

兩條友扯貓尾 講掂哂數啦

哇...27...

告大力嗰隻近左好多次
用到奠

全部賭股都一棍落

唔識贏就係唔識贏

i through we were ahead

價外縮得快

屈機

我覺得隻妙算達人似隻志同道合 你信唔信雷西又死去跟個極快段速返黎似隻志同道合咁散哂....

大番一定用滿地石扯快個步速撚9佢

唔係既咩我成日SHORT野都比人呃價咁咁咪相反

計馬唔計騎師的話點都有理共想行頭

SAME 隻馬應該有三級賽水準......

滿地石唔夠隻獅子快掛....有理共想同樂日買Q...

我老豆見到份冷門又寫明月千里泥閘狂追話買美麗大師中華盛世明月千里鐵角Q......熱身性質頂磅耐冇跑 大摩d野點會而家開餐.......

估惑

我覺得草地唔夠卡士 泥地應該仲有一場頭馬係手.....

果隻安騏唔係下下都十鳩幾檔應該贏左了.......

RB

大家點睇數碼通同渣打兩隻股，打算入返幾手

JR真係垃圾黎
成個playoff除左打泡泡龍有1/2場好波
其他廢到

James咪撚再打兄弟籃球啦
JR同TT份約毒到冇球隊食

G持

lb 都走啦
話知你

allin 渣打無得輸

我係街呀

手機版呢啲常識啦
我都係街開倉渣

又想升到幾多
空倉保平安

仲有位

作為球員真係勁 但我真心唔認同球隊甚至成個nba既icon 會咁樣組隊法 對家個個都係

大家都唔係咩好人...只係LBJ真係打爆左佢.......

OK! 按哂啲鈕CALL

對家個個就慳d啦 今年拉空哂比佢打 已經唔係以前咁兩三夾 都打到咁樣

講真kevin love d防守真係歷史級咁垃圾.....龜爬都冇咁慢....

cklm

又冇力

as i told....

即日做個圓底又抽過

隊返去開倉價

好似仲有得彈咁...

faith

成日講做淡慘過做雞
咁點解唔做好呢

唔做中、唔做保、唔做好友三代好

ok, SING

有錢邊個想做窮人

TGIF
可以遠離個市兩日

西班牙亂埋一份呀原來

- 絕命鋒影 刀鋒寶貝

被動：刺客

移除了被動回血

二技能：擲刀術

物理傷害：390/440/490/540/590/640（+1.25物理攻擊）→ 350/400/450/500/550/600（+1.25物理攻擊）

三技能：暗殺術

增加自身傷害免疫：60% → 80%，且在3秒內衰減為0
增加自身移動速度：50% → 0
新增機制：目標會被標記3秒，期間移速降低30%。標記結束或目標死亡時，目標所受傷害的25%會轉化為對自身的治療。

WEI AR

- 孤影 龍馬

基礎移動速度：390 → 380
基礎物理防禦：96 → 90

D7QQ...

紅盒係唔係度 想問下裝光纖係唔係一般最細口電線膠槽就OK

個PCCW 19光纖佬又話唔得閒幫我買埋又話D五金佬知.......我落街行一轉個撚個五金佬都唔知........

20mm啦
最多人用

第二定第三果隻

正

我以為你膠喉添
你唔會有其他線過
1就可以
細Ｄ冇咁覺眼

呢款膠槽無五金佬知......你屌左佢老母未？

紅盒我都有d野想請教下..關於燈...

你呢度問
有回佣的話就另計

ok 聽日再落街買...

IV、戰場調整

1. 強化了兵線的後期屬性：以前兵線屬性只成長至 20 分鐘，優化後兵線屬性會成長至 30 分鐘。
2. 增加新機制：敵方團滅後，我方全體回復50%最大生命值和魔力值。

最撚濕鳩係pccw個師父唔講埋要幾長又唔聽電話....

買左批燈帶個防水頭公乸錯左...有冇d頭可以轉

應該係五金佬唔想負責唔講咩size

屌唔同我買
自已焊過
如果公公or乸乸
試下揾下有有adaptor

終於搵到FD子派光精靈王

adaptor邊度有得買...

你有幾多支呀
影埋隻火牛
btw
抵你老細死
入埋Ｄ淘寶貨

拎晒出黎擇，不過無得賣又另定......

條線未放好？

唔係wo
你係灯帶
隻牛應該唔直接連個頭
買過條線咪得law

要剪出黎焊，好大獲

Thanks 4c carry

你影晒full set比我睇
灯带到插
牛到插
有幾多套
要點用
幫你諗諗
好平攪得掂

要焊你仆街都唔掂啦

收左工得呢張
量唔多但係急

歐盟解體

你牛出條線轉咪得law
買條單線帶乸
淘宝都有

d牛裝晒，要拆櫃好大獲

你影晒兩面頭
比埋size
定500up
三四蚊@内

10day内ok啦

市面上無現剩?

應該好少

你叫ＬＥＤ廠死掂佢
佢係要攪
你星期一收到速遞啦

LILI ON HO GING

如果個個直接同大陸廠買
我食風啦

原來GING JOR...

自己錯，搵supplier搞最少半個月
呢兩日要起貨

飛龍在天
個數

呢兩日
冇可能
最快星期一
2000錢攪得掂
自己上淘寶啦
你間suppiler唔係大陸廠？

121 is a must

俾番d LC 我

未 個師父話要同公司拎個新光纖MODEM 星期日先再上黎裝

咁你要自己度埋幾長再買料俾個師父放線

老老實實 我對呢D野冇咩經驗 切極CHING你係熟手嘅話方唔方便俾TG我

純粹問意見 因為屋企要係假天花附近D非主力牆身開窿放線.......想問下要預幾多位想買膠槽D野....

一定要開窿？如果唔洗痴實佢就買長小小啦，長左可剪

見唔見到我 應該係TG搵左你 我唔多識d膠槽點屈落彎位.....

306

他的練馬師大摩指：「今仗『明月千里』休後復出，毋庸置疑會是此賽談論焦點之一，牠是目前香港一哩以上途程前三名賽駒之一，另外兩駒分別是『馬克羅斯』及『巴基之星』，甚至乎牠或者仍是三駒中最佳。」

笑左 有自信都係好事黎....

一放假場場都有屁孩

你都係屁孩

今季中曾一度有傳韋達下季掛靴，不過下周五牌照委員會將開會商討來季牌照前夕，今早韋達親自回應下季會繼續騎，他說：「雖然一直有傳我上從化做副練，但從來沒有任何事情是落實，所以我一直不回應此事，但我現時可以肯定說我下季仍會策騎，我已入紙申請下季牌照，因我還享受策騎的樂趣，暫時未有打算退下來，我仍會落力在綠茵場上爭取頭馬！」
至於這位46歲的騎師一直被人嫌老，但他表示不少海外老將都依然可取得好成績，美國56歲史文夫今年仍可贏三冠大賽首兩關，56歲勞愛德亦可在澳洲取得佳績，所以自己不會感到老，只要心智上仍有拚勁，兼且自己的體能亦弗，一定還有競爭能力。

係咪俾紅棗坑爹激起左把火

一睇就g啦....

360

夾爆左

D7U🖕🏻

琴晚果兩場啲台狗低能㗎

騎馬搵得多d....

口尸

呢場ME由頭DIU到完場...DIU到凡恩頂NG順中離

我決定要快d打排位上A

宮CHING 280抽出早苗 300抽井美波 END POOL

LILI ON 差距

一個井抽得齊已經算OK....大把人上埋井就係井得一個

有得揀最好一抽中美波直接end pool........唔再井了 今年井左美穗美波......周子復刻都唔抽了 好L重皮.........

忍撚到俄妹出4.0.......

納G CHAK LABA3真係爽到一個點

有冇清CHAK百花

全部人落船DROP DUCK

有CSL派光精王

大陸妹

CLS一路贏一路嘴炮對面話人辣殺返屋企食奶

撞到入去 死死地氣啪左幾粒石con機

海外賽事成廿隻馬一齊衝

班鬼佬個個morning dress

多數海外馬多過13隻短途難賭到極點...

稀世寶 中注p撐戴圖理

純欣賞啦 廿隻炒埋一堆
邊個攝到位就贏
無得賭

98 萬4重彩.........

P(中) 咁低
合埋喇..

有FD子派暗精王HO滾動

奪寶一抽中左

岳伯仁今次出黎賣笑

DI喎
睇埋阿老母先啦

想食燒肉放題，有無巴打推介

牛角

食過？

我見連登開post 話神伏

無食過放題，因為得一兩間有，就咁食就無伏，兩個人狂食都係一千左右

盛八 新麻蒲
港島分店

盛八好似轉左放題 新麻蒲冇

有無専食豬既放題推介，間間都牛

食豬扒唔吉利....

有食唔食，要日日等郵差架

窮撚好少食燒肉
去298.....

我淨係識298 電腦商場........

收頭驚

尖沙咀果間？

同4清sm 菜鳥

ys ar.....

HO DOR 台🐶屁孩

你可以揀食豬肉 都有好多款

有無我頓騎豬王g持者

買左400

賀腎後上先畢業
雪茄佬同奸仔努力啦

李2達仲有冇子彈呀

睇下佢人緣好唔好啦

6.5倍
扑暈自己6點收錢

機智神狗小試

on9

笑左 食個飯返黎 又係潮州仔咁...屌閪呀

我7070P呀
你老母
一轉支持潘狗就仆晒街

西車兩倍P 啲廢中廢老飛真係唔講得笑

笑左

on9呀
見李慕華日本太冷冇買win
指定1跑234四重攪到唔中

安友第4...做乜9....我條四重呀.....